[1Q題] 有咩野野係魚界既胖虎，成日恰啲魚？

保證高汁 2頁開估

樓主老母

即係死魚

錯錯錯

胖魚

欺凌魚

中!

秒

屌你老母！

中左一半

兩條欺凌魚

點睇都係正確答案喎

欺凌欺凌魚/欺凌魚欺凌魚？

點會恰自己友

答案係 🎉🎊🎊豆豉凌魚🎊🎊🎉

大家又估中未呢

野野

？？？？？？？？？？？？？？？？

好撚高質

樓主高質

朋友 你返印度食蕉啦

唔好笑咩

樓主老母除左係死魚，仲跪喺度幫一眾巴打含到膝頭瘀呀

收檔啦 樓主

樓主個樣成舊蕃薯，出完post做埋過街老鼠